陶傑：以後改口叫非泛民

連登仔以後唔該叫區議會少數派做非泛民 我唔要再見到建制二字

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

泛民改叫多數黨
民賤聯叫少數黨

真係要咁
但好似無人理